連登有愛 幫幫幾隻流浪狗

連登有愛
之前我都係度出過post 講佢地
最近佢地病得好嚴重
Facebook 出現左佢地既求救post
希望幫到佢地搵到組織肯醫又好
暫托又好 領養都好
求下巴絲幫手大力share

Facebook 原文：
急求幫忙 救救五隻被遺棄有花柳病嘅浪浪

🐶🐶的話 :
我係四隻有大有細浪浪嘅大佬， 每日由朝到晚看守著一個地盤 。
我哋平時肚餓，就會食地盤工人俾我哋既飯盒。
有時冇人餵，我哋就會捉地盤啲老鼠食。
曾經係一年前，有漁農署既叔叔黎捉左我哋6個朋友，雖然捉我哋唔到，但我哋開始變得好怕人。

平時有人行近，都會俾我哋吠走，但係有個哥哥竟然吠極都唔走，仲每日黎餵我哋，我哋開始覺得人類都唔係咁可怕。

可惜，唔知幾時開始我哋行動慢左 ，下體好痛好痛， 仲有少少流血。不過就算係咁 我都要保護我一家人。就算再痛 ，成臉傷痕，我都會打敗入侵者，保護家園。

哥哥好想幫我哋，但係因為佢仲讀緊書，所以帶唔到我哋走。佢試過周圍搵人幫手，但係都係冇好消息。
期間，花花曾經俾其他人發現，仲有人黎捉佢。但係咁多陌生人出現，我哋都好驚，佢捉我哋唔到，而我哋都變得更加怕人。

日復日，最近我哋嘅病愈黎愈嚴重，一路行一路流血，周圍都見到我哋嘅血跡，下體仲不停滴血 ，又腫又紅又佈滿血絲 。我哋開始追趕不上其他狗狗 。

我聽到哥哥講，我地可能染上左性病，會傳染。性病喺乜，會好痛？會流血？會潰爛 ，會死嗎？

哥哥冇放棄，仲搵左附近嘅姨姨一齊幫手。終於，我哋決定再信哥哥一次，每晚都跟佢行去一條倔頭路食嘢，等左咁耐，哥哥終於有機會可以捉到我哋喇。有人可以伸出援手嗎？

五隻永遠忠心主人的浪浪

Link:

幫推

前post：
今晚氣溫12度 5隻狗已經得返1隻... - 分享自 LIHKG 討論區

冇斷手斷腳
冇噴血爆肚
冇noise 冇話題性
但有病就係有病
會感染會死
唔通連流浪狗都要鬥慘？

推

樓主試下搵毛孩守護者，佢地會攪。

搵過 但最近聯絡唔到
另外 佢地之前話過會幫生花柳隻狗女
所以都要幫另外幾隻搵後路

暫時最緊要係暫托
多謝巴打幫推